扮示威者係死穴, 記者會無否認, 可大量製作文宣周圍send

[賽後檢討] 抗爭者進化史